811將會係另一個文宣重重重重重點

我冇野講 淨係好嬲

721

推

推呀 點解會變成咁